在南非，调查人员于9月发现，被雇佣从事这项任务的公司提供的“医疗级”口罩中，有60%是不合格的。 谁从总统变成了囚犯? 丹尼尔·马洛伊2021年3月2日| 
 联邦官员告诉《华盛顿邮报》，他的结论是，制造试剂盒的实验室条件不符合标准，污染最有可能是造成许多N3假阳性的原因。 美国疾病控制与预防中心与covid-19的赛跑失败:一种被低估的威胁和一种过于复杂的测试|大卫·威尔曼| 2020年12月26日|华盛顿邮报 
 平均而言，监狱里的人比一般人病得更重，监狱里的医疗保健是出了名的不合格。 冠状病毒严重打击了监狱和监狱，每5名囚犯中就有1人感染了COVID, 1700人死亡 
 有多少人收到了不合格的代理，这让海登感到震惊。 缅因州雇佣有犯罪记录的律师为其最贫穷的居民辩护|作者:萨曼莎·霍根，《缅因州观察家报》，数据分析作者:阿格尼尔·菲利普 
 科兴与中国的任何不合格疫苗都没有直接关系，但该公司一直容易出现失误。 中国科兴集团计划在确定疫苗接种对成人有效之前，先在儿童身上测试新冠肺炎疫苗 
 不合格教学的后果远远超出了能否上大学或找到一份好工作。 维加拉诉加利福尼亚州:你从未听说过的最重要的法院案件 
 SIGAR发现，由于电线不合格，这栋建筑有发生火灾的危险。 美国在阿富汗建造的学校构成“潜在的威胁生命的风险 
 Milam也表达了类似的观点，他驳斥了认为网络作品不符合传统媒体标准的误解。 《权力的学校》简介:《权力的游戏》恶搞网剧|Molly Taylor | 2013年3月9日|DAILY BEAST 
 谁来确保匆忙满足流离失所者的需求不会导致不合标准的建筑? 桑迪过后，三州地区将如何重建? 2012年11月19日，每日野兽 
 他们继续被指控精神卫生保健不达标而陷入困境。 2012年10月17日，马乔里·莫里森|每日野兽 
 摆脱不合格的电线，古老的铅浸管道，开裂的瓷砖和被水扭曲的破碎的石膏。 有人来到城镇，有人离开城镇|科里·多克托罗 
 不达标的工资只会为美国工农业生产的商品和服务提供不达标的市场。 哈里·s·杜鲁门的国情咨文|哈里·s·杜鲁门 
 这是令人震惊的证据，证明很大一部分人口的健康水平不达标。 哈里·s·杜鲁门的国情咨文|哈里·s·杜鲁门 
 美国人不认为工资不达标的工作是生产性工作。 富兰克林·d·罗斯福国情咨文|富兰克林·d·罗斯福